正苦有啲乜乜乜小組，入去做下嘢會唔會都有啲用

我超咗齡，俾各位巴打絲打睇下有無用：

1. 郊野公園：防止某啲人士濫用營地
2. 圖書館：唔知大家有無為意，越嚟越多殘體字書

推
全方位反滲透

其實係你入唔到
人哋入到嘅都係民賤聯班人
之前我都試過報林鄭個青年事務委員會
有好多不同界別
人哋收得入嘅都係藍底
即係其實政府根本就冇諗過要聽我哋意見
只不過做show